元朗又有白衫人！！！！！！！！！！

返元朗既手足千祁唔好搭西鐵啊，搭的士啊

有冇圖呀？

source from scott scout 哨兵group

推

圖？fact check？

圖？

睇scott scout哨兵group la

小心!!!!

Push

push

推下先

fake

Fcfcfcfcfc

小心為上

已經fc左無白衫了

撤退返屋企既手足時刻留意tg 消息啊 隨時有狗有鄉黑

報定警先

元朗group冇人講過

冇呀 有人FC左啦

但係元朗多狗 但係元朗多狗 但係元朗多狗 但係元朗多狗 但係元朗多狗

仆街

有無link

公海話有狗

有冇link入tg?

召喚報警撚
早一個鐘報警

元朗無白衫人啊 唔好再傳！

唔好再覆呢個group 由佢沉 fc左無白衫

冇白衫都有大量犬隻

假

小心啦總知

有狗無白衫

唔好再推呢個post喇 證實左無白衫但係有狗

邊有有

邊度有

再有白衫人就真係燒村

無白衫人聚集
但巴士站有差佬數隻

狂打999

source？唔好亂fact check
天西就真係冇狗喇 啱啱先行完

屌 自己入TG GROUP睇啦 元朗冇呀

推
不如大家一齊護送元朗人返屋企？

痴線，生生不息好似癌細胞咁

元朗小心 哨兵group有圖 好似有十至廿個白衫人

有冇都要小心！

目的唔好用"一次比一次難清場"，改為 "一次比一次拉唔到人"。
游擊不留守！！
805罷工

啱啱喺元朗先搭完西鐵 何來白衣人

邊到有啊比張睇過

sorry借位宣傳
幫手推俾前線手足睇！

［前線路障快閃團］簡易快速拆鐵欄攻略

12點唔見有 朗屏

Fake news嚟

所有元朗兄弟, 每次遊行之後回家都要小心
唔介意你地以後為安全早D回家

雞地現場視察完，一切正常，得街坊！

剛FC 無白衫 但有十隻八隻狗

此post已完

屌哨兵group好多fake news

有Fact check，冇白衫

沒有氣餒的本錢，必須加強文宣

夢遊時要幫手提供安全撒離路線， 附近道路情況

日落時間，尾班車時間， 尾班前60分鐘開始溫馨提示

多人中離開，被人圍，起碼多街坊聲援。

一定要至少留2條退走比自己走

不受傷 不被補 不戀戰 不割蓆 各自爬山 一齊黎 一齊走

各位手足 請睇下呢個post 確保全民戴好豬咀
[緊急置頂]咪撚再戴錯豬咀

Dllm, 圖都冇張學人講。

0100［西鐵］
大量狗：
中量狗：
小量狗：元朗 (G)

暫時安全：
兆康、屯門、錦上路、荃灣西、天水圍 (D 有議員)、朗屏

哨兵gp 冇圖

block得？